
Вот уже огни фонтанов ясным пламенем зажигались,
И провожали солнце до утра на скамейках парочки.
Однажды там нечаянно друг на друга натолкнулись он и она!
Буквально сбил ее он с ног, потом помог подняться.
Готов был извиняться перед ней минут пятнадцать.
Она смеялась, плача от боли и от радости.
А он смотрел в ее глаза, ведь не было прекрасней их.
И не было прекрасней момента!
В их жизни для других обыкновенной. Даже слишком.
Он посвящал ей стихи. И то, что любит он ее больше, чем других.
Можно было не произносить даже в слух,
Она все чувствовала с прикосновением рук его.
Каждое утро он приносил цветы, только вот она не видела их красоты.
Он стал ее глазами, рассказывая, как красиво небо на закате.
И был уверен, что кроме них никто не знает,
Что летают птицы даже в лужах на асфальте.
Кому-то было не понять, и зачем все это?
Почему он разделяет на двоих все беды.
Не думая об этом, он продолжал быть с нею —
Тем, кто не жалея сил сердцем душу греет.
Становясь все ближе к цели с каждым шагом,
Она радовался, и пускай никто не понимал его.
Он обнимал ее и снова пропадал ночами.
А злые языки только слухи распускали.
Порою в комнатушке душной, обняв подушку —
Думала, что стала лишь игрушкою ненужной.
Ничего не говорила, себя пугая мыслями
О том, что у него есть другая...
Мы не боимся смерти,
Но нас пугает оказаться бесполезными,
Принося цветы к твоим босым ногам,
Я боялся только темноты в твоих глазах.
И все, что я смогу отдать — тебе отдам!
Ведь нам так много надо показать твоим глазам.
Нам так много надо показать твоим глазам.
Так много надо показать твоим глазам.
Когда не видишь смысла в том, что происходит,
Не находишь места в жизни,
От одной только мысли, что будет завтра грустно —
У нее все чаще возникало это чувство.
Пустота на сердце, а в глазах прекрасных
Отражался этот мир, и все так же часто
Она мечтала обо всем, что невозможно,
Повторяя каждый день почти одно и то же.
Я люблю тебя навеки. За все спасибо.
Когда ты появился — все вокруг изменилось.
Остановись, пока не поздно, — я не обижусь.
Со мною будет сложно, я тебя не вижу.
И не увижу никогда твоих глаз сияние,
Который раз то чувство, что тебя теряю я,
Меня терзает за душу. Прости, пожалуйста.
И оставь меня. Я исправлюсь, не надо жалости.
Она держалась молодцом. И, после операции,
Когда настало время просыпаться — показалось ей.
Подумала, ну это было все не сказкой вовсе.
Повязка на глазах пропускала свет из окон.
А тот, который ей помог совсем другой стал,
Сжимал ее ладонь в своем кулаке мозолистом.
И он был рядом эти несколько часов этих страшных,
И будет вечно, она не сомневалась даже.
И уже очень скоро, смущаясь и робея,
Она посмотрит в его сторону, и на мгновение
Замрут водопады и рухнет небо наземь.
Она лишь выдавит: О, Боже мой! Как ты прекрасен!
Но до конца не веря, что видит все глазами
Благодаря тому, который пропадал ночами,
И по утрам все так же приносил цветы,
Но не видел ничего, кроме темноты...
Мы не боимся смерти,
Но нас пугает оказаться бесполезными,
Принося цветы к твоим босым ногам,
Я боялся только темноты в твоих глазах.
И все, что я смогу отдать — тебе отдам!
Ведь нам так много надо показать твоим глазам.
Нам так много надо показать твоим глазам.
Так много надо показать твоим глазам.
